袁國強回應明年初離任傳聞：你係咪好想我快啲走？

網媒《眾新聞》日前引述不具名消息指，律政司長袁國強最快或在明年初離任。袁國強今日出席立法會會議後，未有正面回應報道，稱不會討論此問題，又向記者笑言「你係咪好想我快啲走？」

問及會否完成高鐵一地兩檢工作後便離任，袁國強稱：「大家不如關心一地兩檢個問題會好啲。」他未有回應有否信心政府提出的高鐵一地兩檢無約束力議案，能在明日通過。

係就快，唔好等下禮拜！

你話呢

想你快啲生cancer啫

係呀

係!

強國猿

又合埋眼瀨共又問係咪想佢快D走，777呢期講野又真係幾撚親民喎屌！！！

祝早登極樂

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

邊個依排奶得勁? 咩允芝定衰11個件?

想你快d死

你係咪想我走?
689:係!

其實一早想走啦
唔係點會加速賣港

賣完
又搵個新人上來
大家又有期望
再賣
無限loop

走咗就做政協
你睇下689

點只想你快啲走
想你日日仆街死呀

湯家驊接棒

允芝有奶共咩 佢份人都幾直接又霸氣
覺得岩就唔係點比面人個種
佢上次講港獨都係話有可能犯刑事罪行條例第9條及第10條的煽動相關罪
同埋印象中佢係偏黃 依家都唔做主席應該唔駛奶共嘅

利申工作原因同佢食過幾餐飯

係

快啲跳樓陪你老母

睇錯咗離世…原來只係離任